[IT狗入]到底發夢應唔應該帶手機

mac 咪仲重 用傻瓜機

用ipod touch telegram通訊
利申9up

首先返屋企前手機就應該拆咗電先。

意思係咪改Mac address

一打唔洗找

冇手機點上網

樓主思路好亂。
如果前題係用太空機+太空卡+離開時熄機拆電
咁佢自然揾唔住邊
而且照計狗淨用cctv分析 同用cctv + 基地台信號分析 都無分別

service provider 既record 有你電話number,imei,咩時間連去邊個基站

當時人多既話冇咩用途

改IMEI arrrrr

邊忽亂？

最偷懶咪鬼機鬼卡囉
不過與其擔心基地台，不如認真思考行動計劃同逃生路線

簡單既mapping 轉換已經可以令你地安全
即係岩岩沖完涼
實際意思：岩岩換裝

整圍內既chiper ,定時改就ok.

太空卡+ web messenger . 主機方安全地方上網